新蛋推介！有打算買display card既巴打不妨望下

1070ti - $3,055.99

2070 - $4,151.99

掙扎咗好咗，最後揀咗2070

1070ti

想問newegg買卡包唔包nvidia最近話送嗰隻game？係咪隨卡附送steam code？

定要自己上網登記？
evga us 只受美國官網買嘅卡
evga tw 只受台灣境內買嘅卡

即係冇機？

有巴打會試集運.

一轉香港信用咭就會自動無咗. 我自己黎講就放棄咗佢.

不過就算埋隻GAME價, 比起同級數既ASUS 2070都有平$400-500.

2080太貴了, 窮撚買唔起

始終新咭, 無辦法.

新既1080又少貨, 反而貴過2070

2070應該勁過1070ti
不過1070ti今次好平，3千幾就有一張

zotac 有全球 RMA？
最近可以寄去邊整

34xx 索太1080
俾多幾舊就有勁過佢嘅2070

最近搞左張evga 2070 uc ultra
新蛋直送香港 但係係咪無bf5送？

$30xx就有。好抵！

Zotac唔敢買...

無...一入張香港信用咭就轉咗港紙找數，跟手del埋隻bfV. 屌佢個咀！